
Le niveau de certains commentaires est affligeant et j'en ai honte pour Dominique Pagani qui délivre une leçon chaleureuse, humaine, attentionnée et, sur le fond, remarquablement pertinente pour faire entrer dans l'intuition de la dialectique hégélienne. Et quelle richesse de ces incises et écarts multiples, de ces citations connues par coeur ! C'est à cela que l'on reconnaît un grand professeur : le jeu de l'esprit en quête du vrai et ce qui édifie (humanisme !) et non l'écrasement du public. Alors, si ce dernier public préférait l'écouter dehors quand il faisait chaud et beau, eh bien ! c'est son droit. Les bruits, il est vrai parfois gênants, c'est la vie. Avec toute ma gratitude.﻿
